又係我

上星期4，我親自問佢想點，休女又話因為係m到有情緒先講上次既野

咁好啦 ，坦白講清楚，話無識左第2個男仔

不過過左星期4又回復原狀，又係我冷冷淡淡，whatsapp又唔覆，到左岩岩佢剩係覆個有粒眼淚果隻表情符號，我今次真係feel到散緊，一陣上佢屋企問下發生咩事，我真係好犯賤，真係好唔捨得，唔明11年感情都咁似豆腐。